到底將自己張$320攝去人地架車到喺咩心態

其實真喺有人會唔睇張牛肉乾然後去交錢？